如果當年耶穌冇釘死到，基督教會點發展？

唔開喺學術台怕比人屌

耶穌既死係神既安排黎

猶大出賣佢都係

耶穌唔釘十字架 你都冇十字架攬架喎

變左餅店，當年塊餅仲未賣完
無成本，頭千幾年都幾好賺
可惜近幾百年賺賺埋埋都唔夠交租

幾百年前都要交租
撻地照計就屬於佢嘅

佢唔會老死

會浸死/跌死/仆街死/馬上風死, 總之死咗先

然後第3日復活

現今既猶太教

耶穌唔死世人就得唔到救贖
如果耶穌未死基督教第一教義就係要追殺耶穌

基督徒會釘死佢

得猶太教
唔會出現基督教

耶穌親身去傳教

基督教興盛係靠第十三個門徒保羅

保羅神學同耶穌教導有矛盾

會信晒飛天意粉神

你冇得撈㗎喇喎 你驚嘛

用左神力控制地球

罰抄聖經新約加舊約一次！

依一年內你唔好話打牌吖 打飛機都唔得閒啦

我記得有本書講，彼拉多派兵震壓班猶太人，救咗耶穌，之後佢用好奇怪同疑惑嘅眼神望住彼拉多

後來耶穌好似施洗約翰咁不斷傳道，直到老死為止